黨鐵不停大埔太和站！！！！！

大埔人

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

下兩個站都唔停？

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

係

搭緊東鐵，只講不停大埔

大埔墟站停咋

知唔知咩事？
手足既成果？
睇live冇講

邊度有夢發

大埔乜料？？？？

夜啦 返屋企張床啦 大家

大埔有事咩？又運狗落大埔？

封左閘 有無人知咩事?

有閘比人爆左

我撘佢話5停之前果班,落咗車,閘口一堆狗,跳5到,尷尬~

而家大學站 點去大埔墟？

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

大埔墟站好多狗車，有冇手足知發生咩事

去太和再行過去 好近

都好遠下 要三個字

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

手足千祈唔好送頭呀

當做下運動